有無人聽開THE ORAL CIGARETTES?

呢隊band我首首都好鍾意
好鍾意ヤマタク把聲 佢唱歌嗰陣好狂野係咁扭好正

Shine Holder

Flower

Naked

狂乱Hey kids!!

Starget

カンタンナコト

玩osu成日有聽

聽日出新碟喇 SUCK MY WORLD!!!

有, 不過又唔係首首啱聽
幾鐘意気付けよBaby

有聽開
上年去fes睇過一次
好鬼正

呀 鍾意左佢地無耐 仲未去過睇live

我都係上年睇完先開始聽多啲
之前淨係聽過狂乱Hey Kids!!同BLACK MEMORY
佢地live比想象中激
啲架仔架妺玩得好癲

鐘意主音把聲, 但好可惜只係得三首歌鐘意聽
BLACK MEMORY, 通り過ぎる季節の空で同AMY
希望新ALBUM 會有歌岩聽

Spotify已經有得聽

the oral cigarettes好多歌都正到爆

而且最近由fukase發起嘅the days，takuya接嘅版本都好正

係
最近瘋狂聽日本樂隊 勁正

One’s Again

今日放假睇返佢地舊年yokohama場live 好正
ヤマタクd live越嚟越穩

Push

呢場live勁正 燈光同表演好夾

有得推架妹

有幸睇過佢地live
但嗰次無唱到狂乱hey kids，呢首chorus勁入腦

上年台灣？

上年有喺台灣開oneman live?
我係前年，2018 rush ball in taiwan，又抵睇又正到仆街 隊隊都正到癲

點解佢地上年開台灣開上海都唔開香港